（求教）屋企門口半夜比人貼咗度符

中午嗰陣，
我娘親發現屋企門口比人貼張黃符，
佢見到上面有個「封」字，
兩邊其中一邊寫住 「人門關 鬼路開」，
佢化左先話我知，話唔見其他門口有⋯⋯

有冇ching知咩意思？

搵你屋企門口做鬼門關

貼返去狗屋

係喺你屋企個工人姐姐貼上去
以為係財神

姐係你要留人形，斬鬼路。
加油 捱住

認真？
唔L係掛⋯

比人封關

我都想，但我娘親已經化左

認真？
我已經不似人形，點解係我

你附近有墳場，醫院？

有火葬場呀

夜晚瞓交去少D廁所 聽到聲都唔好八卦望
合埋眼....

附近 mean 百米内。 你住大圍？

我係近鑽石山火葬場，六七百米左右

Diu....

休班狗？

住斧山？
係就小心啲。近排收到關於個邊有小小野

依家寧願有鬼
揾班黑警報仇
已經唔驚鬼

正常遇到污糟野、或者淨化一個場地
會用既咒語係「留人門、封地府」「留人門、封鬼路」
你依個調返封，係邪術搞鳩你既意圖好明顯

盡快搵師傅處理

邊個咁大整蠱你屋企得罪人？

你屋企地址有冇比藍絲公開過？或者有仇家？

有無得罪人？

燒左佢啦
驚閪咩

化o左即係燒o左?

拎張黃符寫返光復香港 時代革命

希望你未訓 幫個忙跟自己感覺 點出主客 我等到你12點半

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

巴打可唔可以講多少少

就係唔知做乜鳩要搞鳩我，
我冇太大感覺，係屋企人嚇親⋯⋯

完全冇呀，全屋自問行得正企得正，
連份工都係日日幫人嘅，
但我娘親就好迷信，佢宜家淆到爆⋯

冇呀，深黃都冇黃出面，都只係私底下幫同路人輔導下⋯

燒L咗啦，係屋企人嚇親

唔識睇喎巴打，冇睇開波
同埋我宜家先見到

聽日賽馬靠你， 你近排應該會好有横財運 最衰無六合彩買

或者你近近地，去黃大仙廟
同神明講聲發生左依件事，求佢保你全家
之後順手求簽問神明應該點處理

稟神一開波要自我介紹
講自己姓名、農曆出生日期、屋企地址

咁樣得唔得架
樓主發姐
唔係要佢本人買先有效？

Lm

以為你屋企有武漢人

我連馬都唔識買喎

我叫我娘親去先，佢好淆

R.A.P.

感謝巴打

以為有武漢人嘅話，淋火酒淋漂白水咪算囉

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

我都係住斧山

火酒漂白水呢排難買

留名

唔洗識，横財命係9up都贏 每場是但講3個number就ok.

好可悲，買道符易過買張紙巾